中聯辦主任王志民落台

中聯辦主任王志民落台
有線報

打響第一槍

林奠硬淨過老頂

新上任嗰個邊個嚟

好快到林鄭

下個應該要到佢

免去

呢條個樣賤d
雖然共狗每一個都係仆街

路透社又中

終於問責落台左一隻
不過繼續擺佢入制裁list度

condom未用完啫

一向咁寫，唔係話炒

breaking news

邊有人肯撚火棒

接

制度不變，極權不倒，中共不滅
換咩人都無用

又點，支聯辦俾邊個坐都係仆街

換個更仆街嘅

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

都無用

啲料好堅

駱惠寧，浙江義烏人，出生於安徽省當塗縣。1970年9月參加工作，1982年3月加入中國共產黨。中國人民大學經濟學院政治經濟學專業畢業，在職研究生學歷，經濟學博士。中共第十七屆中央候補委員，第十八、十九屆中央委員。曾任中共青海省委書記、中共山西省委書記。

佢時辰未到姐 仲要佢立埋23條

路透社講左d咩

罪魁禍首林奠咁都未有事 證明仲有dirty job未做完 習大要用佢黎打死香港人 唔留黑手俾下任
所以依場會持舊戰 唔可以俾佢2年半後換人當無事

林奠一早同佢割席 誠哥叫佢兩個握手都唔肯

新上任果個
係江派定習派呀

學院派

頂左王曉明無耐咋喎，咁快收皮

路透：北京不滿中聯辦 考慮撤換王志民
2019/11/26 — 9:39
報導引述兩名不具名的知情人士指出，由於北京對中聯辦處理香港危機不滿，正考慮撤換中聯辦主任王志民。報導引述一名中國官員，中聯辦集中與富豪階層以及中國在港權貴交往，脫離民眾。該名官員直指，這情況必須改變，港澳辦未有回應路透社的查詢，特首林鄭月娥則拒絕回應。

邊個要問責即係邊個先係話事人
特首依個二打六位就是鳩但啦

清算近了

仲勁過馬英九

堂堂省長 做中聯辦主任

香港係咪升格做省

《路透社》引述消息人士報道指，北京考慮撤換中聯辦主任王志民。

外交部駐港公署發言人表示，已就不實報道向《路透社》提出嚴正交涉，敦促《路透社》秉持真實、專業、負責任的態度，立即停止傳播不實消息。

新死亡之握

王志民都叫做過澳門中聯辦
依條友完全習派京官空降 唔會識D咩 65歲年紀仲要大過王志民(62) 應該只係過渡

姐姐

有2個望任？

建制派在區議會選舉大敗之後，北京對港政策會否有轉變成焦點，路透社報道，中國領導層已在內地成立對港危機處理中心，同時考慮撤換中聯辦主任王志民。

報道引述兩名不具名的知情人士指出，由於北京對中聯辦處理香港危機不滿，正考慮撤換中聯辦主任王志民。報道引述一名中國官員，中聯辦集中與富豪階層以及中國在港權貴交往，脫離民眾。該名官員直指，這情況必須改變，港澳辦未有回應路透社的查詢，特首林鄭月娥則拒絕回應。

咁佢之後做咩位?

11月26已經知 路透社點攞到咁屆既料

消息：先換王志民再撤張曉明

消息人士稱，北京最快會在四中全會「撤換」中聯辦主任王志民，「很有可能開完會後，就不回香港了」本報接獲消息指，本港建制派也透過各自渠道，密集地向習當局反映訊息，其中中聯辦、港澳辦兩辦被指插手香港事務、「誤導中央」，接到的投訴最多。

至於王志民及張曉明兩人去向，該名消息人士透露北京已安排了王志民的接任人選。

港澳辦主任張曉明，也將在之後某個時段被撤換。值得留意的是，張曉明一改硬推送中條例時高調亮相、發言的風格，最近很少看到其行蹤。中共為應對香港局勢，趙克志近期已出任港澳小組副組長，公安系統在涉港澳事務上勢力也在削弱張曉明的力量。

港澳辦、中聯辦 被指刺激港局勢

自2019年2月12日林鄭港府推出《逃犯條例》修訂草案（又稱「送中條例」）後，港人反送中抗議運動不斷。在中共港澳工作協調小組組長韓正公開力挺「送中條例」及多次坐鎮深圳直接指揮下，林鄭及中共港澳辦、中聯辦多次強硬表態，拒絕港人訴求，定性港人抗議活動為暴動，出動黑幫併力撐港警暴力鎮壓，刺激局勢不斷升級。

唔好同當上場果個人係好好得嫁
只係2舊屎 vs 3舊屎

好快被抑鬱

唔小心由天台跌落黎

換舊新屎話唔定更臭呢

lm

叫埋林莫汁埋d屎先叫佢收皮

繼續抗爭唔好停

個condom補左廿次啦，用住先咋

問咩責 擺明換個更鷹嘅上

問乜9呀
佢做得唔夠毒先比人炒咋

免去完佢會唔會又畀佢他職位佢？睇定啲...

路透搞到遲左一個月先落刀
支共搏人唔記得

王岩岩先係澳門調黎
小明條撚屌先係禍首

其實香港同其他省一樣
都係一級行政區
冇升過

總之一係五大訴求
有埋真普選
一係香港獨立
炒一個傀儡換另一個傀儡
無意思

大城市話事人，係威過內陸省份的省長好多。

以前中共會為面子而鬥氣 , 消息走漏左就會專登唔做等你估佢唔到 , 所以個消息當時有人話係王志民自己放料

其實即係沈旭暉錯左
佢話兩個職位保住

地獄留位比佢

佢算好彩 人哋澳門嗰個係自殺

共狗仆街死全家

言之尚早

林奠咁聽話 邊到搵呀

佢根本冇能力執屎 要執依加都執左啦
而係去追究責任

香港特首可以直接見外國元首
威過省長市長好多

牙民

有咩好慶祝
食矇咗?

登翻老細轉頭

傻狗

蕭生又中

幫手推一推POST，等更多人入嚟！

原來「戰術研究學會頻道」正式成立咗？

求置頂睇完新聞就要開始做野

免左又點？？
咪一鳩樣

一樣係邪惡組織領頭

冇計，condom 得返一個
用完洗乾淨曬乾再用過

會唔會升職呀

一隻…
兩隻…
三隻…
第四隻…仲爭件柒婆

唔知點算好
想著草但俾人mon住晒

認同

LM

懵丙強

咪係
只怕換個更心狠手辣上

肥缺 香港好多水搵 唔係啲窮省

似係區選出事負責
佢個日上午同北京講會大勝
叫人民日報打定賀詞

張䁱明都要下台⋯⋯

source?

一步一步黎，過埋台灣大選啦

好快抑鬱自殺
祝佢下世投胎繼續做支那人
繼續報效国家

仲有冇再透露咩？

好似猛料好多

咁咪過耐左先炒你囉

青海省

呢件仲猛料過張曉明

Sir this way

如果取消制裁佢，會唔會仲毒

山西貪污重地 點會識做野

咪傻啦，佢之前禍港咁耐唔洗還咩

識管治香港？咪玩啦

山西省委原書記胡富國之子胡志強近期被提起公訴；胡富國在其子落馬後，仍詭異高調露面。

而現任山西省委書記駱惠寧與胡富國密切互動。駱是江派要員回良玉的大祕。

跡象顯示，令計劃落馬後，「西山會」殘存勢力仍在對抗習近平。

中央內鬥，近習者一個一個下馬，林鄭丶鄧乜冇好下場

佢根本唔應該係嚟『管』香港㗎

對港政策一定變
差在唔知會放軟定更血腥

換人只會捉得更緊
連登班幻想開明派可以抖下

大官落黎管小小香港

深圳市長 一定威過 青海省長

連登仔諗野咁負面
咁代表做錯左事，中共唔會死撐，過後必清算。

popo搞到中共個朵臭哂，搞左半年都未搞到掂

搞清楚

特首先係管香港

中聯辦只係負責中共既政治任務

香港不嬲係省級 係對面海自己自甘墮落變珠海其中一個區

左特狗死左，右特狗3月亡

山西布政司

新年第一響